如果長者有優先記得投訴

As

Push

有

唔好比廢佬打尖

投票站要人！！！

分隊排唔正常，要搵票站主任
投訴到變返一條隊

有隔離屋呀姐同我講驚比街坊知年紀
見佢分隊排唔敢投票
大家快啲投訴，唔好比政府得逞

屌 唔知可以投訴

推

入面分冇問題

入票站前唔比分

佢就係出面分

落返去投訴

大聲叫「我報ICAC架」

班友話跟字母母排 已經分左2次 A-H同G

頭先食早餐聽到有人話耀安票站得一條隊，仲叫人讓長者投先...

有冇耀安票站人確認下？

票站內先可以分流 站外係唔可以分流

選舉事務處睇中咗啲上咗年紀嘅人唔想排咁耐，特登畀佢地先投票。我老豆G字頭都可以優先投

係時候發揮香港人嘅投訴文化

佢哋就係站外分流

如果見有人喺站外分流 即刻影相
票站外係可以影相